[24小時薯仔Ser] 又到聖誕, 緊係繼續打CS1.6啦~ (2)

如果個SER連唔到 有可能轉左IP
麻煩大家重新ADD多次
同埋最好就入Telegram睇下有冇最新消息或者尾果幾頁

IP在此:
gw1.husky.moe:27018
[入ser方法:開cs1.6>Find Server/尋找伺服器>Favourite/我的最愛>Add Server新增伺服器>copy&paste上面ip ]
注意：伺服器只限版本4156(Protocol 48)或以上進入[正盜雙通]

如果個我的最愛冇反應(呢個係Non-Steam 4554問題)
請禁 "~"制 >>> 再打connect gw1.husky.moe:27018 >>> enter
就入到SER架啦

Telegram Group:
(主要用黎召喚D admin上水做野同埋比我同cheesecake發最新公告or更新資訊/比你地召喚下人入SER一齊玩/玩家吹下水咁樣)

Server分為五個模式
一係普通模式(槍戰/Fun地圖都有)
二係喪屍模式(以zm_/ze_為前綴既地圖)
三係搶旗模式(以ctf_為前綴既地圖)
四係滑水模式(以surf_為前綴既地圖)
五係雷射捉迷藏(以hns_為前綴既地圖)
玩家可以係Game既控制台打gal_listmaps
check下Server有咩地圖，再提名你想玩?地圖
E.g.: say de_dust2 or say nom de_dust2
姐係提名下張圖係dust2呢張地圖，當RTV夠人就有機會出現係投票List到
如果你唔想打晒/唔記得完整地圖名既話，可以打 say nom de_，佢會彈一個同de_有關既地圖list比你揀
當然，提名地圖都有D限制，當目前地圖係ZM/ZE時，你唔可以提名下張圖係ZM/ZE map，即使提名左都唔會出現投票list到。
另外，部分地圖設有時段限制，呢D地圖只會係某個時段先可以提名同玩到。

如果你DOWN MAP慢既話 請重新開過隻GAME 咁樣會快返...
呢個係因為Client side bug既關係 令到你冇連去網空DOWN野
除非Valve出更新fix返 不過2017既CS更新都係冇fix到個bug

打/msg xxxxxx可以自訂稱號
eg /msg I Love Husky
咁我講野就會顯示
[I Love Husky]Husky: 仲唔快D入黎玩
(2017 CS更新整到bug左, 得閒先fix)

如果你發現玩家用D不正當程式/腳本/漏洞進行遊戲，請用Admin Chat通知在線admin(say_team+@) 或者 係Telegram Group通知admin處理。

CS Download Link:
第一個結果就有download link
入面篇有個Direct Download 隔離就係DOWNLOAD LINK啦

HKG CS1.6 By Husky(Non-Steam 4554) Final

內置埋中文輸入 唔使再用csmate先打到中文

亦都可以買正版支持下呢隻GAME
其實都唔係好貴 當支持下班開發者

---------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
伺服器即時戰況

Addons:
Steam CS玩家可以利用此CS1.6伺服器列表開啟Steam CS並進入伺服器
---------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
開唔到GAME問題(Windows 8用/Windows 10自行測試):

加番個cstrike.exe入去DEP LIST就可以開到GAME啦

新post留名

佢都係彈番嗰一句
bind &lt;key&gt; [command] : attach a command to a key

試下咁。。。
入cs folder(cstrike_tchinese)
開個userconfig.cfg
入面打
bind "x" "say xxxxxxxx"
再開config.cfg
加句野落最底
exec userconfig.cfg
再開game試下得唔得

想問下可唔可以唔洗投票咁轉地圖?

no

今晚倒數啊

入ser倒數啊

偽毒入ser未？

bind f9 "say thetime"

Happy new year

冇名既=偽毒

today 2359+-15mins off ser that's all

tldr version
呢個SER過埋今日就唔會再開

是咁的...
呢個Ser過埋今日就會正式停止服務
唔經唔覺, 呢個SER都開咗差唔多三年
由初期喪屍Ser發展到去槍ser
上年更加由兩個SER合併埋一齊
係玩家嘅提議下，再加多咗幾個模式
最近，更加多咗個hns模式比大家玩下
變到依家咁，有5個模式選擇
大家都可以揀玩唔同嘅野

可惜嘅係，CS1.6敵唔過時間呢樣野
呢幾年愈黎愈少人玩，好多人都轉晒去其他game
亦可能大家都大過啦，唔會再有D咩時間去打機
有D做緊野，有D入咗U/HD/ASSO，大家都好忙
同時，我地亦因為咁樣都少咗更新個喪屍mode

呢個Server兩年嘅人數
最初長期32/32跌到去依家嘅長期0/32
由初初嘅5點就開始多人玩
上年去到7點先開始多人玩
甚至今年暑假，去到9點先會多人玩
直到呢個聖誕，有玩嘅都有目共睹
長期都冇咩人玩 0/32

所以，我地經過討論後
都一致決定開埋今次假期就結束所有服務

多謝晒大家一直以黎嘅支持
另外，亦都多謝咁多位admin
wa!gor,star,nok,baines,colcol

祝各位新一年順順利利

有緣再聚

Husky, CheeseCake

感受大家一直支持。
係度我都有少少野想講。喪屍插件(Contagion X)係我由2014年岩岩DSE完開始寫，當中經過無數dup code同test既日子，試過遇到好多BUG，又有當時好難解決既問題，但最後都一一解決。到左依家，呢個成為第一個我叫佢'Stable' 既插件。過程好辛苦，整既時間絕對唔比我玩既時間少，但係見到一眾玩家玩得咁開心，我內心真係覺得好滿足，我諗呢個就係寫game既樂趣，因此我唔覺得付出既時間係白費。

最後多謝Core當日係論壇邀請我一齊搞呢個server，比左一個平台Contagion X為大家服務，如果唔係呢個插件冇可能run到咁多年，當中佢都幫呢個插件改左唔少Bug同做optimization，成個SER佢付出係最最最大。

最後再一次多謝大家支持連登高登CS1.6 Server，有緣再聚。

Contagion X 作者
Cheese Cake

我愛大家

無人可以執左個SER

叮噹可否不要老

伴我到老

今日先睇到哩個po

香港冇曬cs1.6ser了

唉